{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048187",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이문릿펜션"
    },
    "text": "春川ステイムーンリットペンションは江村駅が近くの電車駅です。 レビューによると、小さいながらもきれいな客室と社長の親切さで楽しい時間を過ごせたそうです。 バーベキューはガスバーナーに取って代わられて残念ですが、お部屋でのくつろぎにはおすすめの宿です。 ただ、トイレが少し狭いので、シャワーを浴びるには不便かもしれません。 追加で知っておくと良い点は、全客室に無料Wi-Fiサービスが提供されるという点です。 バーベキュー場は炭火の場合は肩ロースの方が適しているという情報もあります。 駐車は可能で、送迎サービスも提供しています。 ATV体験やウォータースポーツが楽しめ、森の中の自転車ハイキングもおすすめの活動だそうです。 ペットは同伴および入室が不可能であり、消火器と煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションはどこにありますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションは江村駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションの客室は小さいですが、きれいです。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションの社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションではバーベキューはできますが、ガスバーナーに取って代わられています。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションのお部屋でのくつろぎはおすすめですか？",
            "answer": "はい、春川ステイムーンリットペンションのお部屋でのくつろぎはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションのトイレはどうですか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションのトイレは少し狭いですので、シャワーを浴びるには不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションの全客室には何が提供されますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションの全客室には無料Wi-Fiサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションのバーベキュー場ではどのような食材が適していますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションのバーベキュー場では炭火の場合、肩ロースが適しています。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、春川ステイムーンリットペンションでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションではATV体験やウォータースポーツが楽しめます。また、森の中で自転車ハイキングもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションではペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、春川ステイムーンリットペンションではペットの同伴および入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "春川ステイムーンリットペンションにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "春川ステイムーンリットペンションには消火器と煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 635
    }
}